劉鶴而家諗緊乜

嗚呀！點解果時係我簽
王毅同楊乜乜去左邊